冬天搭車永遠都焗撚死

巴士地鐵都係
班戇鳩少少通風或者冷氣都唔開
又唔係有得開窗
上到車入到站又要除晒衫先得
之後又焗
依家仲要流感
啲人就係咁咳同打乞痴
屌你老母

凍都要畀啲空氣流通㗎

唔小心放屁就爽